各位試想像下如果聽日警犬真係打死人吓話會點

如題
會有咩情況出現？

嘅話*

推

繼續準時番工

聽日人會係差佬幾十倍以上
你不如擔心班差佬好過⋯

會有狗死

你唔悶我都悶啦撚樣

我估同64好相似

只有狗死 真香港人係唔會有事 天佑

聽日會唔會又成班友變左番工

擔心冇差佬爆肛

天佑香港
災滅淋病

是可忍也，孰不可忍也

有義士死就一定唔會過到條條例